華納名下知名動畫 『飛天小女警The Powerpuff Girls』真人版公報主要演員！

●飛天小女警The Powerpuff Girls
華納名下 知名動畫品牌講述小鎮村的尤教授意外創造出三名飛天小女警 ：具領導能力的花花（Blossom）、最天直可愛的泡泡（Bubbles）與及 最具破壞力的毛毛（Buttercup）三人一邊上幼稚園一邊守護小鎮村與魔人啾啾（Mojo Jojo)等反派對抗。
動畫以可愛畫風與出格的形式(痛毆反派、 超展開的故事、 隱含女性主義兩性平權概念)而大受歡迎成為不小人的童年回憶。

●神盾局特工轉投CW
今次真人劇集找來 Chloe Bennet (Skye @Agents of S.H.I.E.L.D.) Dove Cameron (迪士尼頻道 星光繼承者系列) 及 Yana Perrault (新進舞台音樂劇演員 )出演20多歲 脫離英雄行列的 花花、泡泡與毛毛。

●20多年後的花花泡泡與毛毛
故事講述三人因為童年的行俠仗義經歷， 在成人生活中充滿創傷與憂鬱。甚至離群獨居互不往來意圖擺脫舊有框架， 可惜卻因為意外必須重新組隊，被迫面對『飛天小女警The Powerpuff Girls』這個久違的身份。

入到嚟諗緊會唔會有力架，點知真係有

明明三隻公仔一樣色
係都要加個人黑人落去
同Ariel一鳩樣

明明第四個先係黑人

以為全黑力架

直線反映海洋污染

點解唔係全黑

唔係幼幼

花花條仔邊個扮